點解fb live一講英文就冇五毛

點解既